(英超笑話)有一隊入球最多，失球最少，拎埋金靴金手套但係.....

點解排第二既,喔呵呵呵

其實佢地係咪想做千年老二

仲要主場成績最好

阿古路真係廢撚到

屌錯post